[年少無錢] 如果 豆腐唔能滑 食飯總可配兩件生魚要食

一齊幫幫手填左佢好嗎?

如果 豆腐唔能滑 食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣

屌你老母留名

邊間教會

小心新會員咬你抄post

請問邊呢有問題？
本人自問音感都唔差

生魚同魚生應該係兩回事吧...

乜撚野叫音感

魚生不是生魚嗎?
老母不是人?

老皮

樓主係死雞撐飯?你想要人認同姐 我俾
係啦你啦
魚生即係生魚 電腦即係腦電
音樂即係樂音
我自問都係一個有音樂感既人
冇錯 都係自問姐 都唔向左走向右走錯喎 Hi Auntie
你條Hi Hi仔又填得幾黎好喎
既然你咁向左走向右走有實力 咪自己一個填囉
洗唔洗對住一眾冇音樂感既高登仔對牛且彈琴呀

屌你好柒阿 老皮都唔識
恥笑開始

邊個柒d牙